各位巴絲覺得kkbox定apple music好用d？

Kkbox今日到期 聽人講apple music都幾好用 諗緊轉唔轉好

Kkbox好用就正評
Apple Music好用就負評

想講廣東、華語歌為主應該揀邊個

都係睇你聽咩歌既姐

kkbox for sure

廣東華語同英美 但係價錢方面apple music係咪平d？

MOOV

Kkbox 個app 唔太好用
load 得慢同埋playlist 一定要跟次序排歌

天天動聽

我都覺但係佢update歌好似快過apple music 好難抉擇

Kkbox 除咗排序其實幾好

d人話好多bug